其實利記真係好大機會三冠 含分析

歐聯

八強出副選練波都贏波圖啦

四強 巴塞或者曼聯都低一班波

決賽 對祖 or 鏝都係睇住食

聯賽

雖然落後一分 但鏝未打暴聯同熱刺 好大機會輸曬

穩穩陣陣就奪冠 其實主導權仲係呢到

到歐超盃

阿仙奴夠撚踢咩

其實做利迷都幾幸福

PS果句呢?

你老母就幫我含

唔洗ps

邊個係分析?

？

歐超盃關阿仙奴撚事

好快就會睇到猁講專心英超

留名待推

Liy狗sick ball

唔係呀 撐對波撐到咁自卑？ 波圖會贏唔到？

Liy not狗

歐霸盃冠軍

世冠盃呢

世冠盃計下年？

你話你幫佢含

阿仙奴咪歐霸冠軍

吓，唔洗你講啦……
我只係諗緊會唔會入世界波

撐隊波撐到咁撚自卑就咪撐啦

入黎諗住睇 含
點知冇